我讀香港都會大學，你問我答！

如題

問什麼都可以？你什麼都會？

香港都會大鑊
Hong Kong Holyshitcity

識既就答

都會即係未讀，同人講讀社會大學一樣